中美貿易戰，中國又贏一扙。睇來美國大勢已去

香港靠向祖國，更強大